冇左你嘅冬天應該點過？

唔見咗個鼻

以前日日係佢樓下等佢一齊返學，一見到就拖實佢隻手開始行返學，有日佢話：你隻手好凍
跟住佢用對手捉實我隻手俾我取暖 佢對我真係好好

冬天該很好 你若尚在場

錫啖唔好唔開心

我都唔知呀 佢突然變左另一個人咁
今個冬天又要同自己講：佢今年一定會返嚟約我聖誕去街